在棕榈泉的西侧，有金钱绿色的高尔夫球场、棕榈树上喷洒的喷雾、宽阔、铺得华丽的道路，还有一个名为Splash House的音乐会系列，其中有一个池边舞台。Thermal的明信片：《在科切拉河谷东部的气候缺口中生存》；作者：伊丽莎白·韦尔和毛里西奥·罗德里格斯·庞斯（Mauricio Rodríguez Pons）；（2021年8月17日）
最棒的是，这款风扇配有内置喷雾器和17毫米的蓄水池，每次可以产生10分钟稳定的柔和雾流。最佳便携式风扇：在炎热的天气里，用一个冷却的个人风扇保持凉爽| Irena Collaku | 2021年7月21日|科普
这些都带有“剥”和“粘”标签，所以你不会混淆“是什么”和“是什么”，它们有喷射和喷雾设置。7件礼物，消除压力清洗的压力| Jessica Boddy | 2020年12月16日|科普
一些同性恋应用程序，比如更新的Mister，还没有订阅社区/部落模式。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
卡尔·桑德勒（Carl Sandler）于2012年创建了Mister，此前创建了Daddyhunt.com，并在Gay.com工作。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
哈姆先生需要现金：这是很多人都不会相信的。书堆：出售大衣，保持尊严|保罗·亨菲尔| 2014年12月22日|每日野兽
本周是美国通用快递公司的哈姆先生。书堆：出售大衣，保持尊严|保罗·亨菲尔| 2014年12月22日|每日野兽
“也许圣诞节你需要一件好大衣，”哈姆先生说。书堆：出售大衣，保持尊严|保罗·亨菲尔| 2014年12月22日|每日野兽
他忘记了伟大的谦逊原则，并宣布“韦斯顿先生”当晚就应该拥有这本书。山谷战士|纳尔逊·劳埃德
先生，我说，我想你不知道有谁不想雇佣任何人无所事事，是吗？《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
看这张照片，先生，你看你分不清她和白人女人。奴隶叙事：美国奴隶制度的民间史
威尔伯恩先生，如果你没有很多干净的雪，我肯定会失望的。大卫·兰纳克，侏儒乔治·S·哈尼
兑现我三百美元的支票，见见我的播客威尔伯恩先生。大卫·兰纳克，侏儒乔治·S·哈尼